Dans chaque projet il ya une 1 ere branch qu'on appel ``Master``
1) dans webstorm en bas on cree un new branch ``Joueur 1``

2) on ouvre ``Master`` on ``Cheickout``

3) on modifie dans ```Joueur 1```
on  ````Commit and push```` 

4) on clic sur ```reat merge and ``

- from ```Joueur 1 ```to  ``Master`

- selection `Assigne ` a la personne qui doit merger la branch

- Webstorm on se remet sur Master et on `Pull` dans webtorm avec la fleche bleue les nouvelles modif

4) Joueur 2 ```VCS``` puis ``Change merge`` on gere les conflits dans le code 

5) on push les nouvvelles merges

6) on retourne sur gitlab et on `MERGE `

7 ) LE JOUEUR 1 se remet sur master et ```Pull``` pour recuperer la version finale de master